旺角已經大量口罩賣 全部都賣300一盒50個

泰國定中東口罩
但冇人買

冇人買自然平

觀塘賣 280 , 40個 印尼口罩.

好撚肯定係山寨同二手
你真係太睇少佢地的邪惡

總之有能力者唔好攪到無或貴 有人情願唔去再戴 到時齊齊有責

大家已經冇之前咁缺
由得佢地死

似
所以冇人買
睇都唔多

圖?

因為真係唔sure安全

有啲冇盒

記得有ptgf出post話兩盒口罩一Q

貴唔係最賤
執返來recycle先最賤

點信佢哋？

只會買有astm/en14683 口罩

屌佢老母！
發國難財

等跌價

300 都無astm嘅話 留返俾佢地同老母拜山

間間藥房都有

一百都要唸下

自己上網買貴d都唔益藥房狗

等睇變蟹貨

旺角藥房口罩，我一打乞嗤就穿左，鼻涕都掛左響上面